有無巴打而家喺香格里拉

有無巴打出黎一齊過年
而家兩個毒撚喺古城附近 唔知去邊好
TG:eddie1659

未入嚟以為係喺香格里拉酒店個廁所屙屎無廁紙嗰啲求救post

推

仲慘過無廁紙

有!聽日想去梅里雪山
有興趣?

好滾動

等睇雨崩post

啱啱先見到你個post 😂😂😂嗰日幾個人喺香格里拉倒數了

唔緊要
最尾都搵到巴打倒數